有冇猁迷已經卜定巴士🤤🤤

可以係架巴士倒射到香港一地都係

咁多利迷 梗係book 地鐵
果日唔係利迷唔比搭地鐵

你地係咩野呀？

冇曼聯球迷咁有錢
卜唔到

已經谷左成個星期 準備捧杯個下周圍射

幾季啦 丁左高daddy咁耐熱血
上年丁完英超亞洲盃
今年可以丁歐聯冠軍

book左架6號，慶祝高普決賽六連敗
請於禮拜日朝早六點自行去美孚總站上車

射撚滿

book左架星期6晚巡遊蘭桂芳

著利記波衫去老蘭，一定大把囡囡埋黎

上次d囡一見到我著利記波衫 濕撚哂